升中四了

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達五萬八千蚊，工作也很忙碌，很少到外地旅遊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，平時看這些女同事的ig 和男友經常去旅遊，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有二萬蚊，比自己足足少了三萬八千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

10/10

究竟甚麼地方出錯？

要學識含撚了

我開po就兩個負評
呢個po就十個正評
公平咩

改左啲野，你細心睇下

改左月薪咋嘛

呢個 post 由中學睇到而家出嚟做野我到底做錯了甚麽

Same

其實果陣第一次見到呢篇野
覺得2萬同萬8，差得2千蚊
比我係港女都簡mk仔，起碼氹得我開心先
完全唔make sense

，一個識同佢遊山玩水，一個咩都唔識

有一個毒男負皮

憤世毒男

憤世毒男駁唔到

有2個毒男負皮

繼續恥笑